人生分叉點-到底Prs定Les paul好

prs每粒音都好出好乾淨，唔似gibson咁有啲濛

但係gibson啲音濛又好撚有味道

每次我下定決心買prs，聽聽下gary moore條粉腸啲

歌又好撚想買Les paul

利申 恆又玩清又玩

買曬兩支 唔好諗

Why not both ？

prs sc245

成皮幾野一支點both呀

皮幾野budget 就咪買prs 啦
Prs呢個價位唔上唔落

宜家2017年

prs,完

prs

二手prs

yamaha屌打其他牌子
之前用支gibson es335 同人換左支 yamaha eg112 幾耐用，咁多人都用就知係好野黎

fender

打算買支s2 custom 24
唔得閒去通利
有冇人知大約幾錢

講得唔好，兩皮幾先岩

gibson依家唔掂？

fender唔夠恆，太雞

竟然有Gary Moore fans
Empty rooms

PRS算啦 Gibson應該都係買信仰家啦
除非你買到Gary moore果支

最中意still got the blues, the loner, parisienne walkways

最正係the loner,j撚死

個sustain真係冇得頂

ibanez

人生點都要擁有一枝les paul

講左咁耐都未有suhr, Tom Anderson, James Tyler

佢隻Ballad and blues 真係好撚正
其實佢d blues都好撚正 不過我自己唔算鐘意聽blues 所以聽黎聽去都係呢隻
Live就唔洗講了 正撚過聽cd
Parisienne walkways真係經典中嘅經典

Esp

最恆係esp
emg pick up

用緊ltd,就係恆得掣，清聲唔夠靚